# Autómata Celular

el presente trabajo muestra como se representa un automata celular utilizando  el famoso juego de la vida de
Conway y la maquina de Turing como implementacion del mismo
proyecto final
